唔想人出太子就塞左條線

三條路，兩條比你班狗阻曬啦，收工都唔比

架Tesla車牌689?

入貨櫃碼頭路出太子